(求片)馬騮搶球超靚通渠

唔記得係巴塞定皇馬，有個左腳既球員超靚咁通左隊友渠

唔係佢

係咪西班牙國家隊 Mata通 Raul Albiol嗰球？

係
thx